992 爆升緊！

利申：put

call 咗!